Задача 2

1 файл index.php

----

Напишите функцию определения n-го числа Фибоначчи, где в качестве параметра передается n/ Использовать PHP. Код можно вставить сюда или приложить в файле к письму.
Оформить исполнение задания необходимо в виде формы, на которой расположены элементы: поле ввода числа (input) и кнопка "Проверить" (submit).
Проверка происходит с перезагрузкой страницы, при этом ранее вводимые данные формы не должны обнуляться. 
Результат  должен выводится в отдельном блоке, расположенном ниже формы ввода.
